# README #
Задачи решались постепенно.
По завершению предыдущей задачи, начинал следующее.
Время создания репозитория - время фактического начала работы.
До этого времени около 2-х часов заняла подготовка и планирование решений, час из которого заняло проектирование для задания 6.
Весь код был написан за раз.
По-поводу некоторых заданий есть вопросы:
1) В 6 задании --получение книг нескольких авторов в соавторстве? авторов нужно выбирать по имени/id? Как задается перечисление авторов?
2) Так же, в 6 задании: Нет требований к оформлению. Сделал простой шаблонизатор, по первой идее, что пришла на ум, но с шаблонами не заморачивался.
3) В 7 задании нет спецификации к массиву, а именно от его структуры фактически зависит метод решения задачи.
4) Везде где требуется описание методов, написал описание словами, а так же кодом. Надеюсь, лишним не будет?
5) В третем задании нужно отталкиваться только от PHP и Веб-серверов? Дописал еще возможность блокирования средствами ОС.

-- Первое и второе задания попробую решить завтра, первое, по виду вызывает дрожь в коленках, но второе, впринципе, посильно.
Так же есть вопрос по поводу оформления, но это уже, думаю, нужно будет решать после написания;)